有個傻仔唔記得自己帳號密碼 點樣睇番

個傻仔就係我
唔敢登出，我想睇返自己個電郵 點搞